其實switch版FIFA係咪已經死亡無人玩

早排插返20餅帶入去諗住連下人對打
點知完全搵唔到對手
全世界都唔玩呢個垃圾版本？
咁仲買唔買21好

買switch 就唔好預玩sport game 同賽車（唔係mario )

唔好買啦, 濕鳩版本連UT都冇, 我買咗18 19兩代都放棄咗

switch fifa engine 好似幾年無update 咁

係

PS3 engine
你玩埋我個份

switch只玩獨占game

原來今集支援中文

已經成個月無玩過啲online mode

我上個月入去online mode 完全尋唔到人

之前我ut 整完隻96 thiago就即刻搵到兩條友幫我試新卡

做乜唔做索狗？

會照玩

一齊囉咁

我寧願佢獨立拆隻FIFA STREET出來
即好似NBA PLAYGROUND咁
機能應該應付到,好過依家格硬出又閹割